又話入黑就散

難聽都要講
屌一早講好入黑就黑社會玩哂
狗又full gear
你班友勇武又未去到魚革咁屌打d狗
好心啦 你準備比人拉
但冇人想你地比人拉
唔好白白犧牲
留低做乜呀你又唔係有目標 除左搏拉有咩做到
留意返現場後方大把和理非係為左掩護大家唔走
730係個天仲算光嘅時間
以我所知730真係其中一條前線向後傳嘅
好多謝各位勇武嘅兄弟但希望大家都做到有勇有謀
場仗可能要打好耐
韓國 台灣 都係長期抗爭

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

咪撚再開分化post

和理 勇武
同一陣線 槍口對外
尊重每個人決定

矛頭指向政府 黑警
五大訴求
缺一不可

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，係唔會怪自已人離開，
即史離開現場，和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
唔需要班3毛上連登開po分化代言

現場情況就係渠左邊被推到橋位(過到右邊)而右邊啱啱食左強亂哂 730果下係必須要退 唔退就會比人夾
再者入黑 黑社會出嚟參戰 好易永久傷殘

拉一個少一個

聽日見啦

喂大佬負皮都解釋下好喎

以我所知730真係前線傳過嚟嘅